林書豪稱被叫新冠病毒 聯盟允諾進行介入調查

林書豪日前透過Facebook發聲，盼外界別再歧視亞裔美國人，甚至自曝曾在場上被對手以「新冠病毒」稱呼，此事經他本人揭露後，聯盟也表示將介入調查。

《ESPN》記者史比爾斯（Marc J. Spears）表示，G聯盟官方稱會對林書豪說法進行查證，儘管他並未指出事發時間點，勇士主帥柯爾（Steve Kerr）也表達支持。

「我才看到他的發文而已，內容很有力，當然提到這點時有些模糊，所以希望官方能釐清。而我非常支持林書豪願替亞裔美國人受種族歧視歧視說話」，柯爾說。

係支那累你

你首先是中國人

開始明點解呢條友去到邊都唔受歡迎，有親咩事都係玩篤灰扮慘十足十讀書個種冇朋友既濕鳩同學

支那人=病毒 無叫錯

新冠豪

唔啱喎，正確d係武漢肺炎 / 中國肺炎

條奶共柒頭男人老狗喊哂口話nba放棄佢轉個頭就我是中國人去打Cba,點知係cba連啲大陸仔都睇佢唔順眼打撚到佢仆街

有咩錯

CBA班支那狗一向功夫籃球, 係咪都打到仆街架啦

其實啲台仔係咪仲當佢神咁拜

唔打cba = 叛國